★又升！匯璽實用面積270方呎，成交價638萬港元

西南九龍匯璽錄首宗二手成交，市場消息指出，項目1B座中層D室，實用面積270方呎，成交價638萬港元，呎價23,630元。

樓主不如腳踏實地搵份工儲下錢

日日望樓爆 到爆果日都要有錢先得

深水埗就深水埗啦
西南九龍

lm

none狗衝？